{
  "id": 1,
  "name": "Nguyen Van A",
  "dateOfBirth": "1990/01/01",
  "nation": "Kinh",
  "gender": 1,
  "joinArmy": "2010/01/01",
  "unit": "b2c4d1",
  "rank": "b1",
  "position": "Chien si",
  "answer": [
    {
      "test_pool_id": 1,
      "answer": "Co"
    },
    {
      "test_pool_id": 2,
      "answer": "Khong"
    },
    {
      "test_pool_id": 3,
      "answer": "Khong"
    },
    {
      "test_pool_id": 4,
      "answer": "Co"
    },
    {
      "test_pool_id": 5,
      "answer": "Co"
    },
    {
      "test_pool_id": 6,
      "answer": "Khong"
    },
    {
      "test_pool_id": 7,
      "answer": "Khong"
    },
    {
      "test_pool_id": 8,
      "answer": "Khong"
    },
    {
      "test_pool_id": 9,
      "answer": "Co"
    },
    {
      "test_pool_id": 10,
      "answer": "Khong"
    },
    {
      "test_pool_id": 11,
      "answer": "Co"
    },
    {
      "test_pool_id": 12,
      "answer": "Khong"
    }
  ],
  "question": [
    {
      "test_pool_id": 1,
      "question": "Mất ngủ không?"
    },
    {
      "test_pool_id": 2,
      "question": "Buổi sáng ngủ dậy có mệt mỏi không?"
    },
    {
      "test_pool_id": 3,
      "question": "Hay buồn vô cớ không?"
    },
    {
      "test_pool_id": 4,
      "question": "Nghe có tiếng người nói chuyện trong đầu?"
    },
    {
      "test_pool_id": 5,
      "question": "Cho rằng có người theo dõi, làm hại mình?"
    },
    {
      "test_pool_id": 6,
      "question": "Ngủ quá ít không?"
    },
    {
      "test_pool_id": 7,
      "question": "Thấy người rất khỏe mạnh không?"
    },
    {
      "test_pool_id": 8,
      "question": "Rất vui vẻ không?"
    },
    {
      "test_pool_id": 9,
      "question": "Hoạt động quá nhiều không?"
    },
    {
      "test_pool_id": 10,
      "question": "Dễ nổi cáu không?"
    },
    {
      "test_pool_id": 11,
      "question": "Khó vào giấc ngủ không?"
    },
    {
      "test_pool_id": 12,
      "question": "Hay đánh trống ngực không?"
    }
  ],
  "testVersion": "2021/02",
  "otherSymptom": "Đau đầu nhức mỏi, tê bì chân tay",
  "otherPeople": "Đồng chí Nguyễn Ngọc Nghĩa"
}
